集思廣益 令深藍變黃嘅方法

1. 由根本講起 將焦點由眼中嘅暴力事件帶走
2. 舉啲影響都佢地嘅例子 例如新移民
3. 指出中國仍然處於唔文明嘅狀態 要收就2047先收 我仲想喺我有能力嘅時候盡力活得最好 活在當下
4. 要認同藍絲所講 中國係進步緊 不過仲未可以接軌 連男扮女裝去比賽都得 進步好有限 可能要過50年死咁兩代先見到文明

講到明深藍係無腦 唔好哂時間
過左721 831仲係藍 呢d垃圾等大日子來臨清算啦

咩方法都要試

搵有價值嘅人去做
街邊啊Facebook上面嘅廢老就由得佢啦

世界上注定會有啲咁嘅人 即使係高度發展嘅國家
所以最重要嘅係提升自己嘅影響力
改變歷史從來都係有能力思想質素嘅關鍵少數
太藍太廢 真係由佢罷啦

其實只要用陰謀論
話中共係為左殺漢人已存在
文革就係消滅中華文化
普通話前身係滿清官話為左滅漢族最大語言粵語而存在
又講下點殺個八千萬中國人
再講共產黨建軍前係受蘇俄資助
反挑起佢地民族情緒

無用
唔會轉到

基本上無可能
除非佢比班癲狗打一餐

老實講…如果自己屋企兩件藍絲都搞唔掂

真係唔好上前線，因為唔珮上前線

兩件都未搞得掂！！

試想像每個人將屋企藍絲變黃，呢場抗爭已經可以宣布贏硬！

美領事館見

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

直接同佢講幫你登記左大陸老人院
你以後就係上面長住啦
香港咁亂唔好落黎啦

好簡單 等佢地試下無差別攻擊
專登夾示威日子去食飯，睇情況食完唔小心經過戰地 之後唔使講啦

而家變成自己屋企個廢老搞唔掂，

跟住依家社會好似同隊友講不如我哋交換，你打我屋企個廢老，我打你屋企個廢老咁⋯⋯

放棄啦
勤深藍只會令我地更攰
到時清算好過

已同深藍老豆割席，返屋企當佢透明，佢唔煩我我唔會理佢，佢屌７我就爆佢

淺藍先可以用道理
深藍係靠愚弄，放fake news分化

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

佢地埋你講果啲人囉

晒氣啦，真唔明你呢的人以家重諗幫藍轉黃

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

良知的問題

一早當個深藍老豆透明
依加仲撐警 話示威者係曱甴

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！